邊度買gear平同安全？

除咗國難五金之外

阿蛇開工嗱？

開你老母我認真問